[光復香港時代革命] 冷氣軍師今日又發表拍抬偉論

我都唔知比咩反應佢好

大中華膠

等我睇下個偉論先

其實咩叫大中華膠

大中華主義，即主張中華民族居住的土地上，只應由一個國家統治。所有接納容許有兩個或以上中華民族國家的主張，都會被指為分裂國土、漢奸。香港近年網路近年出現對大中華主義者反感的現象，稱呼他們為「大中華膠」。

佢每次嘅例子都係拍抬
然後就沒有然後了

咁搞笑 有冇片？

拍枱已經好勇武

for him

7月嘅事
到9月都係用佢嚟做例子

認同樓豬